[
{"nome": "ALANA PASSOS", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_152151AlanaPassos_deputado3x4-3724.jpg"},
{"nome": "ALEXANDRE FREITAS", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162336AlexandreFreitas_deputado3x4-3697.jpg"},
{"nome": "ALEXANDRE KNOPLOCH", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162404AlexandreKnoploch_deputado3x4-3882.jpg"},
{"nome": "ANDERSON ALEXANDRE", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/25072019_160041500x500 Anderson Alexandre.jpg"},
{"nome": "ANDERSON MORAES ", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162433AndersonMoraes_deputado3x4-3802.jpg"},
{"nome": "ANDR\u00c9 CECILIANO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/21022019_095820Andr\u00e9 Ceciliano - divulga\u00e7\u00e3o.jpg"},
{"nome": "BAGUEIRA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/06082019_165723PauloBagueira_ThiagoLontra_06_08_19 (1 de 1).jpg"},
{"nome": "BEBETO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_164421BebetoTetra_deputado3x4-3980.jpg"},
{"nome": "BRAZ\u00c3O", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162624PedroBraz\u00e3o_deputado3x4-3675.jpg"},
{"nome": "BRUNO DAUAIRE", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162744BrunoDauaire_deputado3x4-4103.jpg"},
{"nome": "CAPIT\u00c3O NELSON", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/12042019_134625CapitaoNelson_deputado3x4-divulga\u00e7\u00e3o.jpg"},
{"nome": "CARLO CAIADO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/17042019_153518CarloCaiado3x4.jpg"},
{"nome": "CARLOS MACEDO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162254CarlosMacedo_deputado3x4-3816.jpg"},
{"nome": "CARLOS MINC", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162211CarlosMinc_deputado3x4-4096.jpg"},
{"nome": "CHIC\u00c3O BULH\u00d5ES", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162834Chic\u00e3oBulh\u00f5es_deputado3x4-3876.jpg"},
{"nome": "CHICO MACHADO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/12042019_115149ChicoMachado_deputado3x4-divulga\u00e7\u00e3o.jpg"},
{"nome": "CORONEL SALEMA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162147CoronelSalema_deputado3x4-3907.jpg"},
{"nome": "DANI MONTEIRO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162046DaniMonteiro_deputado3x4-3865.jpg"},
{"nome": "DANNIEL LIBRELON", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162127DanielLibrelon_deputado3x4-3747.jpg"},
{"nome": "DELEGADO CARLOS AUGUSTO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162912DelegadoCarlosAugusto_deputado3x4-4121.jpg"},
{"nome": "DIONISIO LINS", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_164441DionisioLins_deputado3x4-3769.jpg"},
{"nome": "DR. DEODALTO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_161828DrDeodalto_deputado3x4-3680.jpg"},
{"nome": "DR. SERGINHO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/26042019_091702DrSerginho_deputado3x4-3775.jpg"},
{"nome": "ELIOMAR COELHO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_161612EliomarCoelho_deputado3x4-3894.jpg"},
{"nome": "ENFERMEIRA REJANE", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_161735EnfermeiraRejane_deputado3x4-3764.jpg"},
{"nome": "F\u00c1BIO SILVA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_161715F\u00e1bioSilva_deputado3x4-4094.jpg"},
{"nome": "FILIPE SOARES", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_161653FilipeSoares_deputado3x4-4109.jpg"},
{"nome": "FILIPPE POUBEL", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162002FilippePoubel_deputado3x4-3914.jpg"},
{"nome": "FLAVIO SERAFINI", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_164251Fl\u00e1vioSerafini_deputado3x4-3899.jpg"},
{"nome": "FRANCIANE MOTTA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_161531FrancianeMotta_deputado3x4-3847.jpg"},
{"nome": "GIL VIANNA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_161857GilVianna_deputado3x4-4024.jpg"},
{"nome": "GIOVANI RATINHO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_162027GiovaniRatinho_deputado3x4-3668.jpg"},
{"nome": "GUSTAVO SCHMIDT ", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_152455GustavoSchmidt_deputado3x4-3732.jpg"},
{"nome": "GUSTAVO TUTUCA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_152535GustavoTutuca_deputado3x4-3959.jpg"},
{"nome": "JAIR BITTENCOURT", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_152746JairBittencourt_deputado3x4-4031.jpg"},
{"nome": "JO\u00c3O PEIXOTO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_152904Jo\u00e3oPeixoto_deputado3x4-3790.jpg"},
{"nome": "JORGE FELIPPE NETO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_152948JorgeFelippeNeto_deputado3x4-4042.jpg"},
{"nome": "LEO VIEIRA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_153329L\u00e9oVieira_deputado3x4-4002.jpg"},
{"nome": "LUCINHA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_153441Lucinha_deputado3x4-4199.jpg"},
{"nome": "LUIZ PAULO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_153520LuizPaulo_deputado3x4-3954.jpg"},
{"nome": "MARCELO CABELEIREIRO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_153606MarceloCabeleireiro_deputado3x4-3690.jpg"},
{"nome": "MARCELO DO SEU DINO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_153654MarceloDoSeuDino_deputado3x4-4114.jpg"},
{"nome": "M\u00c1RCIO CANELLA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/23072019_172103MarcioCanella_deputado3x4.jpg"},
{"nome": "M\u00c1RCIO GUALBERTO ", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_153828M\u00e1rcioGualberto_deputado3x4-3924.jpg"},
{"nome": "M\u00c1RCIO PACHECO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_154037MarcosPacheco_deputado3x4-4075.jpg"},
{"nome": "MARCOS MULLER", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/26042019_091954marcusmuller3x4.jpg"},
{"nome": "MARINA ROCHA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_154421MarinaRocha_deputado3x4-3661.jpg"},
{"nome": "MARTHA ROCHA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_154612MarthaRocha_deputado3x4-3824.jpg"},
{"nome": "MAX LEMOS", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_154654MaxLemos_deputado3x4-3758.jpg"},
{"nome": "M\u00d4NICA FRANCISCO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_154740M\u00f4nicaFrancisco_deputado3x4-3840.jpg"},
{"nome": "RENAN FERREIRINHA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_154837RenanFerreirinha_deputado3x4-3637.jpg"},
{"nome": "RENATA SOUZA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_155325RenataSouza_deputado3x4-3870.jpg"},
{"nome": "RENATO COZZOLINO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_155505RenatoCozzolino_deputado3x4-4005.jpg"},
{"nome": "RENATO ZACA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_155713RenatoZaca_deputado3x4-3795.jpg"},
{"nome": "RODRIGO AMORIM", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_155800RodrigoAmorim_deputado3x4-3919.jpg"},
{"nome": "RODRIGO BACELLAR", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_155849RodrigoBacellar_deputado3x4-4061.jpg"},
{"nome": "ROSANE FELIX", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_160601RosaneFelix_deputado3x4-4049.jpg"},
{"nome": "ROSENVERG REIS", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_164050RosenvergReis_deputado3x4-3739.jpg"},
{"nome": "SAMUEL MALAFAIA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_163956SamuelMalafaia_deputado3x4-3855.jpg"},
{"nome": "SERGIO FERNANDES", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/26042019_091629SergioFernandes3x4.jpg"},
{"nome": "SERGIO LOUBACK", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/20052019_151219SergioLouback 3x4 500x500-72.jpg"},
{"nome": "SUB TENENTE BERNARDO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_163056SubtenenteBernardo_deputado3x4-3685.jpg"},
{"nome": "THIAGO PAMPOLHA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/06082019_172450ThiagoPampolha_oficial_Alta_22_05_19_RafaelWallace-9313.jpg"},
{"nome": "TIA JU", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_163302TiaJu_deputado3x4-3782.jpg"},
{"nome": "VAL CEASA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_163338ValCeasa_deputado3x4-3752.jpg"},
{"nome": "VALDECY DA SA\u00daDE", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_163649ValdecyDaSa\u00fade_deputado3x4-4014.jpg"},
{"nome": "VANDRO FAMILIA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_163756VandroFam\u00edlia_deputado3x4-4068.jpg"},
{"nome": "WALDECK CARNEIRO", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_163919WaldeckCarneiro_deputado3x4-3888.jpg"},
{"nome": "WELBERTH REZENDE", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/19022019_164334WelberthRezende_deputado3x4-4056.jpg"},
{"nome": "ZEIDAN LULA", "img_url": "http://www.alerj.rj.gov.br/Uploads/PerfilDeputado/Imagem/07032019_120553Zeidan.jpg"}
]